表白失敗好小事

個故事嘅結局係女神終於要結婚喇，理所當然地新郎不是我，佢本來話想寄張帖俾我，我話咁不如出嚟食餐飯啦，反正都咁耐冇見，我知道有間餐廳唔錯呀，附近仲有間幾好嘅甜品舖，食飽飯之後可以食埋糖水呀。一見到呢段似層相識嘅對白，佢即刻好大反應：「又想玩我？今日唔係四月一喎！」「我知今日唔係四月一呀，所以係認真㗎，出嚟見下面啦，我想見你。」

就係咁，嗰晚我同咗佢去食飯，食完飯之後又去咗食糖水。成程都食得幾開心，主要都係佢講我聽，講下佢未婚夫係一個咩人。有啲人可能會覺得聽住自己鍾意嘅人親口講佢嘅另一半會好辛苦，但係我今晚又唔多覺喎，因為我好有興趣知道究竟係一個點嘅人，先有資格娶走喺我眼中完美嘅佢。當然啦，仲有另一個好簡單嘅原因，就係我知道佢另一半好優秀，咁我都替佢開心嘅。

食飽飯又食埋糖水，我就送佢返屋企喇。搭完巴士，我話唔爭在行多陣啦，於是我又同佢行埋呢段返屋企之前最後嘅路。一路行一路吹下水，我又派下膠搞爛gag，唱下啲走哂音嘅歌，見到佢笑到講唔到嘢咁濟，我都忍唔住笑埋一份。

入神不覺路，涼風耳鬢清。今晚嘅微風吹埋嚟好舒服，行下行下話咁快就差唔多到佢屋企樓下。佢喺手袋拎咗張帖出嚟，係喎，差啲就唔記得咗，佢今日會出嚟同我食飯嘅原因，係因為要親手交佢張喜帖俾我。

「你呀，幾時先到你派帖俾我呀？」

「唔知呀，近排追緊個女仔，十劃都未有一撇。」

「係鍾意人嘅就努力啲追人返嚟，多啲約人食飯行街，然後諗個浪漫嘅方式表白啦。」

「我想講呢，我從來都唔表白㗎，拍過嗰幾次拖都係啱feel就一手拖落去啦，」我收起張帖，忍唔住寸佢：「我剩係同過你一個表白咋，不過表咗成百幾次你都冇次應承。」

「其實我想問好耐，點解你要咁做呢？」

「你講成日向你表白？」

「係呀，俾你個痴線佬玩足十年，你係咪應該解釋下呢？」

酒不醉人人自醉，花不迷人人自迷。今晚我哋冇飲到酒，但係我見到佢對耳仔紅哂，塊面都好似有少少紅，我覺得而家嘅佢，比我一生中見過嘅所有花都更加迷人。

「我可唔可以攬下你？如果你俾我攬下你，我就話你知點解。」

「嗄？」

我冇等佢應承我，已經攬實咗佢。

好温暖。

「因為，雖然我知道你冇鍾意過我，我係冇可能同你喺埋一齊㗎喇，但係我始終都好想你知道，我真係好鍾意你。我愛你呀。」

呢個就係我，白羊座最後一次嘅表白。

《表白失敗好小事》全劇終

女既心諗：冇錢死撚開啦毒撚

頂唔記得咗加密添仆街

我認我係冇錢嘅死毒撚

不要暗戀

共你在會面 你看著我像未曾放得低

咁佢咩反應

個故仔好好
不過呢個只會系一個故仔

Too long

Must read